勁歌金曲1 24/1/2019

，

呢幾條老嘢又出嚟呃飯食

我小時候比較喜歡西城男孩多過後街男孩

bsb贏在佢

妒忌真是難看